已經失眠左成兩個幾月 點搞

晚晚想訓都訓唔到

=.="

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

好怕第二日來臨既感覺

關唔關食煙飲茶飲咖啡事
近日大壓力
食煙多咗飲咖啡都係
今日只係食咗一枝
但飲咗茶
到宜家個腦都好多野諗
訓唔到

same

天光啦屌。

我瞓

睇中醫 你無褪黑素

琴晚都係4點先訓到

唔關煙事 有機會關茶事

咩野黎